3台太空咭幾抵用

就算多人既時侯，有fd試過都好勉強地上到網，值得一試 (但我自己就諗住唔同台既咭都買一張) 。